====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autour du Dôme construit par Richard Rogers , nous sommes en charge de l ' aménagement du site de l ' exposition du Millenium .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

